綜合今日事件得出咗兩個結論

腐蝕性液體危險過火魔法。
小心中自己友(2,3滴都好大穫)。唔好亂用。

yes，我強烈譴責

推

買黎返屋企通渠係好正常嘅。

強烈

大大力推

譴責

屌，係咪要做標題撚先引到人入嚟

小心TK

Tk都大鑊好多
萬事小心